［1Q題］估中你切

「短裙靚女搭棚」
估四個字
兩頁開估

切你條撚

屌你老母

切你老母

秒

我愛樓主

冇人識答
大家都唔洗切

不要扶他

冇人估就開估